有冇人覺得條女除左自己都冇人要

利申：好中意女朋友

可能你女朋友都咁諗

唔怕比人搶走

實有人要
不過好難好過我

冇咩男仔埋佢身

好事黎

有你仲煩

佢成日同男仔whatsap
我見到都唔出聲
未驚過

我果個都係
就算係靚仔有錢埋身，真係驚都未驚過

係

係呀 所以好慶幸

串下佢冇人要都可以係情趣黎 如果佢玩得既話

我有時會咁串佢，佢會話：乜我真係咁差咩

咁都好自豪

點解可以咁自信話有仔埋身都唔驚

我曾經都有呢個諗法
直至佢有一日離開左我⋯⋯

熟左現真章實嚇走人

....？有冇詳情呀.....

女朋友無仔埋身好打極有限
當然好女仔識得拒絕收兵

以前成日覺得除左當時男朋友之外無其他人會要我，直到有日再頂唔順飛左佢之後就發現，根本唔係呢回事

男朋友成日咁講我

你個名

代表你好有安全感